I'm just a station on your way

I know I'm not your lover...🚬🍂

5